山不厭高，海不厭深，老衲吐痰，天下歸心

黄狗射尿

神曹操